中招點解咁快死?

患者居於佐敦金威廣場，無外遊記錄，沒有病徵。 患者有長期病患，於 2021 年 1 月 18 日因確診，入住伊利沙伯醫院接受隔離治療。病人情況持續惡化，延至 1 月 30 日下午 6 時 15 分離世。

老

患者有長期病患